攬炒大捷 10月零售貨值按年跌24.3%，高過預期

查看

now 新聞 - 24小時直播

PCCW Media Limited

港聞

10月零售銷售大跌24.3% 跌幅破紀錄

36分鐘前

【Now新聞台】本港10月零售銷售遜預期單月跌幅是有紀錄以來最大。

10月零售銷售貨值301億元，跌百分之24.3，連跌九個月，貨量跌逾兩成六，銷貨值及貨量均遜預期。

按分部來看，珠寶首飾、鐘表及名貴禮物銷售貨值，跌幅最大，跌逾四成二。鞋類、有關製品及其他衣物配件﹑服裝、藥物及化妝品，均下跌逾三成。

政府發言人表示零售銷售十月持續大幅下滑，是由於本地社會事件涉及的暴力增加，嚴重打擊消費情緒，並干擾旅遊業及與消費相關的活動。政府稱，停止社會暴力事件和恢復社會秩序是零售復甦的關鍵。

成績表

出街聽到廢老話點解仲要搞事話撚到明唔回應就繼續攬炒嫁啦 一齊冚家產

Push

收責到全部蝕錢既都係藍商就Perfect